---
title: Observeren in charlois
subtitle: maandag 23 april 2018
date: 2018-04-23
---

WEEK (1)1 | 23 APRIL - 27 APRIL

MA 23 APRIL | “OBSERVEREN IN CHARLOIS”

Vandaag zijn we naar Charlois gegaan om te kijken hoe de 
buurt in elkaar zit. Waar zijn de speelplekken en buurthuizen 
en waar zijn de ontmoetingsplekken. Zijn er gezonde etens plekken of 
is het vooral fastfood? Hier hebben we naar gekeken en wat opviel is dat 
in Charlois 4 basisscholen zijn. 

WO 25 APRIL | “DESKRESEARCH”

We hadden afgesproken om vandaag de eerste deskresearch af te hebben 
over Charlois. Helaas zijn er wat dingen tussen gekomen en heb ik het niet 
kunnen maken. De andere teamgenoten hadden een infographic gevonden waar heel 
veel nuttige info stond over Charlois. Deze hebben we met zijn alle 
geobserveerd en er bruikbare informatie uit gehaald